香城online,各位巴打，暫時訂左5個金裝，有無其他巴打都想捐物資

用左prior shipment,1號送到到時再湊眾兄弟一齊入手金裝幫班細路。

80後路過

推，行動最實際，巴打要裝

推

無人理又話想捐物資幫義士既

仲係學生做唔到幾多

我就係幫緊你地搵大人幫手

推推推比各舉手捐物資巴打

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

多謝先我暫時做到既就係推推

推，多d人肯捐就可以買多d 60926

Push

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

希望有一隊精銳發夢者

推比所有想義捐既後勤

推個個義士都帶60926係我心願

個個義士都帶60926係我心願

點貨金？

咩係金裝？

可以夾一份

邊度買
有錢冇貨

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

請大家想捐錢支援既親身上前線行，見到有裝年青人問句你個盾牌，面罩，豬嘴幾錢，之後話比錢同佢買，比錢之後就話送比佢咪得

成個過程講左信字，分別係你信落場持盾既年青人多d?定後排坐冷氣房既泛民左膠，攞你d錢大魚大肉多d?

你面對面捐錢，捐既除左錢之外，仲有一分交流一分尊重

前線年青人需要香港人落場捐錢資助GEAR